曼聯水平低撚到

得一招斬上去 傻閪都識守啦

影撚衰英超

一打歐聯見真章啦

成隊企都未企穩學人踢波

打返歐洲強小小嘅隊 即刻現晒形

已經讓左雙臂啦